求笑話

平時鐘意睇笑話, 但好多睇到爛哂

你照下鏡